呢世人真係好唔開心

頭先買茶飲
d店員全部中學生黎
自己就大過佢地
大好多
咁多年黎
自己做咁多
唔敢講好努力
廢寢忘餐個隻
但就估唔到係今日結局
又可以點
呢個世界
人只可以自己一個
人就係咁
無聲無息
行完呢趟旅程
有時係街
無端端有條友
噴住煙行過
除左無奈
又可以點
其實人生好多野都係咁
你用個心做人
其實未必有用
個世界無情
你都係收皮
今生今世真係好唔開心
曾經以為
要自愛
冇人錫自己咪自己錫自己
可惜都係自欺欺人
所以已經心淡
人大左就學識凡事都睇淡
或者應該講係被迫

Ching 有無睇下相算下命，睇下點解會甘

不需執著

我明喎

或者可以諗下自己想要嘅係咩？
而唔係單純過日子為左養家搵錢咁？玩下運動去下唔同地方，就算遠嘅去唔到，香港都有好多地方值得去架，歷史建築有自然風景都有，就嘗試多到感受多啲，唔好戶外活動嘅都可以搵啲工作坊/其他興趣學下，都有機會接觸到人可以搵到朋友啊。正因為一世人唔長，就算幾理想幾拼搏都帶唔走，更加要照顧自己感受多啲，好好利用啲時間去生活而唔係生存，加油

加油，好多同路人

加油，好多同路人
捱過今次可能有新睇法

咪當上一世做富豪食左世身人血饅頭
窮奢極侈 享盡榮華富貴
今世咪還債
你有開心過既只不過你唔記得姐

正常還債應該比而家慘十倍
你而家算好好㗎啦

唯有繼續自欺欺人